公司裝偷聽器係我手機

一直都覺得奇怪 點解上司會知道 咁多自己私人野 以為自己諗多左 點知 好恐怖 一查先發現 自己手機 一直俾人裝左偷聽器 入侵左 就算熄機都偷聽到 但又無証句 証明公司裝
講真 都係打份工 洗唔洗咁？！

走啦，好仆街wo

報警

換手提電話啦

咁你背後講佢佢咪知道哂

走啦，好仆街wo[/quote]

已遞信

我好奇公司點樣幫你裝

點裝

我都想裝番個，點裝，
裝係機出面點會睇唔到

已報,但d差佬只係叫我reset 部機算

已經即刻買左部新手機

你公司咁撚癲

就咁聽你講似係被逼害妄想......
我隔離屋都成日報警話有賊入屋又用音波騷擾佢

有無詳情？例如做盛行咁，如果你撈偏或者做D機密野嘅話都好似大幾會D？

竊聽風雲

咁仲唔影下個偷聽器?

佢搵同事 埋我身駁fd
我一行開 佢就裝到
因為我有時手機又唔跟身

似妄想
眾巴打睇路

Detail啦 又唔講型號 硬件之類

lock左點裝呢

樓主係咪有精神病
睇睇佢好d

發神經.jpg

你咩職位
要咁樣裝你法

我唔知點裝 可能係apps
我唔識呀 如果識 我都裝返佢啦

你行開左都知個同事幫你裝
屌你裝閉路係電話架？

打電話同女朋友講
唔小心同上事老婆搞埋左
大埋肚點算好

講真 開得個post 預左你地會咁講
之前開個post 係做 某同鄉會

同事駁fd 睇到 我password

換iphone 下下用指紋解鎖

支持7警簽名同一間？
你比多D資料好wo, E+點睇你都似幻聽

我同個上司唔岩 根本埋唔到身
唔係駁fd個同事 點會裝到呀

再唔係就出部3310

或者你可以講多D詳情出黎嘅, 通常係當中會見到D蛛絲馬跡, 例如自相矛盾前言不對後語咁.
如果係堅嘅巴打你咁慘我都唔想再踩多腳誤導你

點解咁肯定裝左？而又肯定係公司裝？

係呀 7警個post ,我都想係幻覺
好過 俾人咁偷聽 堅恐怖
可以俾d咩資料你
蘋果 警署 又幫我5到

裝番佢轉頭

證據

我識裝既話 就唔會俾佢裝到啦

認真好多公司裝左偷聽器, 而且公司電話亦暗啞底有錄音.

我做過間公司, 用過幾個電話傾電話時都有回音
總之就同平時傾電話既聲好唔同

我間公司係全部都有偷聽器,但我估唔到裝埋我手機,請問巴打識唔識 點睇 仲有無偷聽？
舊果部手機已經清左一次機 但迎住仲有野

究竟係安裝監聽app定偷聽器呀

反間計

應該係安裝監聽app卦 因為我唔識
如果我識 就唔使俾人裝到落電話
請問巴打們識唔識 有咩方法
睇得出 仲有無人監聽

每個人行業唔同, 不能一概而論
基本上而加既CCTV CAM 已經有支咪
仲有, 有時公司天花有個speaker 表面係播音樂俾同事聽, 但一停音樂就可以變成咪, 收晒所有現場環境既聲音. 有做開防盜既巴打應該知有呢啲野.

話人有妄想症既連登仔, 一係你地係中學雞, 一係你地只係做基層工作, 唔知敏感行業既保安有幾勁.

點裝？

咁你快d幫下樓主啦

每個人行業唔同, 不能一概而論
基本上而加既CCTV CAM 已經有支咪
仲有, 有時公司天花有個speaker 表面係播音樂俾同事聽, 但一停音樂就可以變成咪, 收晒所有現場環境既聲音. 有做開防盜既巴打應該知有呢啲野.

話人有妄想症既連登仔, 一係你地係中學雞, 一係你地只係做基層工作, 唔知敏感行業既保安有幾勁.[/quote]

多謝巴打支持 認真預左 俾人話有妄想症 如果我有證據 唔洗係度講 已報料上蘋果動新聞 去報警 差佬又5理 只求全能既連登巴打們 幫手 睇睇有咩方法 知道 仲有無監聽

所以咪問佢做盛行
同鄉會就...... 唔知點判斷啦, 唔知依家D紅底機構係點

被害妄想症是精神病的其中一種病徵，常見於精神分裂症及妄想症的患者，是妄想中最常見的類型。患者會自覺受到迫害，如言語上的針對、嘲弄、跟蹤及監聽等，患者更可發展出很廣泛及系統性的被迫害思想，例如會認為整個暗殺集團部署暗殺行動。故此患者會處處防備，生活極度謹慎，由於擔心被害，患者的社交生活及日常工作都會受到影響。
被害妄想往往有自殺及謀殺企圖，如不早診斷及早治療易釀成大禍。

播咸片

個巴打語氣唔係smart嘅人, 我就唔覺得佢處理嘅野有幾敏感啦

金融/法律行業就話姐.....
同鄉會都咁

我係smart 就唔會俾人裝監聽啦
變左我去裝監聽啦
間公司係同鄉會 之前迫下屬撐7警（對上post）

屌 以為做戲先有

醫院管理局在全港設有七個「思覺失調」分區服務中心，每個中心均由一隊由醫生、護士等所組成的跨專業隊伍主理，若果你發現你身邊的朋友或家人出現思想及言語紊亂、妄想、幻覺等情況，他們極有可能有「思覺失調」的問題，為他們著想，你應立刻與我們聯絡，好讓他/她能及早得到評估和治療。「思覺失調」服務中心採用一站式、開放式的轉介方法。你們可致電「思覺失調」熱線 29-283-283直接與我們聯絡，協助身邊可能出現「思覺失調」

多謝巴打支持 認真預左 俾人話有妄想症 如果我有證據 唔洗係度講 已報料上蘋果動新聞 去報警 差佬又5理 只求全能既連登巴打們 幫手 睇睇有咩方法 知道 仲有無監聽[/quote]
555555555

5你老母咩

555555555

5你老母咩[/quote]

巴打 你洗唔洗咁 我只求巴打們幫手
唔信 唔幫就算 不喜勿插

有回音即係裝左??

你點check到？
我公司都好仆街，連過佢wifi就check我地whatsapp msg
可能仲有其他野
好撚得人驚

樓主 精神病好睇醫生啦

好多私人事 我無講到 但上司 同事知道
越諗越唔對路 開頭以為自己諗多左
朋友但求我安心 幫我裝手機掃毒
掃到出黎 已中病毒
幫我上網查 係可以熄機都偷聽到
（至於點整 本人唔識）

姓鄭係一早做左
佢要每個 senior management 揹部 root 左做公司 Version 的 iphone6s
之前用 blackberry Q10

利申：阿叔以前做佢地 main

好撚恐怖呀屌whatsapp都睇

你唔識又知人裝左？
究竟係“知”人裝左定“估”人裝左呀？
唔係話無可能係俾人裝，而係你呢挺懵下懵下既無可能會發現俾人裝

每日留意自己所在位置
同邊個人whatsapp/電話
搵紙記底,有機會同上司講野就套下佢

如果你覺得佢係扮野就買過部電話/睇醫生

同埋,忍左你好撚耐,識唔撚識打個唔字
5你老母

好多私人事 我無講到 但上司 同事知道
越諗越唔對路 開頭以為自己諗多左
朋友但求我安心 幫我裝手機掃毒
掃到出黎 已中病毒
幫我上網查 係可以熄機都偷聽到
（至於點整 本人唔識）

而且係一早已經裝左 已我係好後期先發現

我估上司係知道 ,仲有機會係叫同事駁fd
裝監聽落我手機
上司同我唔岩（對上post 上司迫我撐7警）
請求 全能連登巴打們 有咩方法
知道仲有無監聽？

唔好意思 巴打 一時手多 打錯5
請巴打 見諒 唔好意思

有無諗過佢地動機係乜
可能唔關政治問題既
純粹佢地覺得你唔岩佢地圈子 當左你係古怪人想玩你
你試下從呢d方面去求助啦
你講到自己俾班藍絲搞
警方鬼會幫你
暫時信你真係俾人裝偷聽器
政治動機我就唔太信
除非你本身做緊d乜而唔方便講
不過先換左電話先啦
平平地買部ios 無咁易俾人hack先

因為公司係同鄉會 有好多政治野
(之前上司迫下屬撐7警post)
同事怕無左份工,只係我唔合作撐7警
而且我已遞信 驚我講太多
多謝 巴打回覆 同埋信我

都係果句 有證據 我報左警
或者 報蘋果動新聞
唔洗係度 俾你地講思覺失調
開post 但求 全能巴打 幫手
睇睇 有咩方法 知道手機仲有無俾人監聽？
求巴打絲打們 不喜勿插

放心
我信你
首先記住，
唔好裝任何唔係由apps store 或google dl 嘅 apps
有裝過的話，洗機啦
同除左屋企自己wifi, 其他wifi 可免則免
google 微訊 FB a/c 盡量買張太空卡做link up,唔好用自己真電話號碼

多謝巴打信我
已洗機 只係驚 仲有監聽

你邊位？集團CEO咩屌 。普通IT文員仔講早晨都無人想聽啦

想再放心 d 的話
出部新電話，當補失咁重出過張sim卡
出左新卡先用新電話
開過新嘅google ac
電話長期跟身，打死都唔好俾人掂，要借要用叫佢問第二個
因為－隻usb插你電話就搞掂你
whatsapp sms wechat 任何 link 都唔好開
咁到唔放心的話，改用blackberry啦，但—定要Q10或之前型號

公司唔係想偷聽 聽你講早晨
而係裝監聽 驚你爆公司野（有關政治）

先唔好理係唔係有病
但當你發現自己電話可能俾人hack左又唔知點引証同解決係好撚慘

唔好用公司個network 做自己野是常識吧
俾上頭要求查你做過咩要搵返出來一定搵到
利申：it狗

換過部新機啦
公私事分開兩部機用

到依家仲有人公私事用同一部手機

多謝 巴打
手機已買 但仲要返工
以為睇戲 先有人監聽
點知返工 都會咁
巴打絲打們 仍然覺得我思覺失調既
歡迎你地 去見工 求證

你記住新手機唔好插舊sim卡入去

部電話係你自己定公司俾先？
自己既咪拎去trade出過部，公司機咪跌落屎坑/長期放公司唔拎走

明白 多謝巴打 提醒

自己既電話 已遞信 但仲要返
多謝巴打意見

用Nokia 3310

Privacy Commissioner for Personal Data

去個人私隱署到告你老細囉

就係無證據
唔係 我都去左報警
同搵蘋果動新聞

你估俾巴打絲打們話我思覺失調好好玩呀
歡迎 見工求證

唔係商界，冇諗過會畀人咁check架嘛
咁之後唔再連，佢仲會唔會睇到？

估唔到連登有人用 CIA

但係我想講 ... 既然佢偷聽你

唔好咁蠢 喺你面前同你提及 「偷聽」你既內容呱 ?

就係 好多事無講 但上司又會知
先開始懷疑 俾人裝監聽

有冇病毒名？

依個 point 除左監聽 仲有其他可能性架喎

你又知 無二五仔 ?

屌你啦 圖又無 詳細少少又無 ，講野又空泛，表達又差，你似傻撚左個隻。
拎個程式名黎啦屌。

我唔明既係, 點解你一嚟就覺得係監聽

但你有冇諗過 係有人出賣你 篤你背脊 ?

同埋你自己都話無證據啦 ... 點解你一口咬定係監聽先 ?

多謝巴打支持 認真預左 俾人話有妄想症 如果我有證據 唔洗係度講 已報料上蘋果動新聞 去報警 差佬又5理 只求全能既連登巴打們 幫手 睇睇有咩方法 知道 仲有無監聽[/quote]
5你老母

你有咩比人聽

睇下醫生好

你係咪用公司wifi 咋

講咁耐都唔開間公司名

一知手機中毒 仲唔掃毒 係度影相咩
表達係差d 請巴打見諒
程式名就唔知,但只需要電話號碼就可

精神病人同科學家嘅分別係
一個無證據 一個有

講左咁耐 講黎講去都係果幾句
連人問你app定係咩都答唔出點幫你呀大佬
又話無證據 咁你個frd幫你掃毒掃到有 又有無圖呀
咩料都無都係叫你出新機洗機㗎啦 可以點幫你呀 幫你日日袋住部機好未？

個 frd 嫌疑極大 擺明二五仔

想知佢點check
而家wtsapp point 2point 加密都解到？

因為公司 涉及好多政治
(之前post 上司迫我撐7警)
抱歉 我無證據
證明公司裝監聽 係我手機

沉氣再講多次
有證據既話我已報警或報料蘋果動
我開post 只求全能既巴打們
睇吓幫唔幫到手 有無辦法 查到仲有無監聽
(我唔知道病毒叫咩名 係朋友幫我掃毒
一知道有病毒 無即時影相 所以無証據)
無圖 無證據 明白到要令巴打們信同幫手
係有d困難

不喜勿插

巴打絲打們 你地覺得我有問題
歡迎見工 求証

On9

樓主表達能力差到我以為係假膠，
講黎講去都係唔知up乜尻，
就算唔係思覺失調都有語癌，
睇下醫生啦

睇睇醫生好啲喎樓主..

巴打好慘 我信你

有思覺失調

邊間公司呀?

技術層面上，唔覺得似監聽 App，因為如果佢要做到Android 關機都錄到音，
就只有兩個方法：

1. 整一個假關機 app，之後 override 原本個關機掣/volume 掣既 behaviour。呢個可行性機相對高，但相對扯電啲，樓主應該會覺得部機關左機都好扯電。

2. 改 bootloader，改埋關機果個 subsystem，令佢關機後 boot 入錄音 mode。難度好高下，因為呢啲軟件係 hardware dependent，要每部手機型號都有 customised version。所以成本高、但成功率又唔高。

其實，要做到以上事但一樣，都一定要 root 權限，而 root 一部正常手機，理應冇可能用去個廁所既時間就做到。就算得，要做到上面果兩個 option 都幾難下，除非佢去 black market 請黑客做。

結論：難度幾高。樓主不如拆開部機睇下有冇比人加料好過，如果冇，好大機會係妄想被迫害。

巴打做邊行 上司咁撚癲

樓主每隔一兩個字就用一個空格 好似lag機咁睇得好辛苦 而且你咩資料都冇咁濟真係好難幫你

當年年少無知
做intern last day 比人捉入去屌
Msn 記錄至上網記錄都比清清楚楚睇晒
經一事長一智

痴線

i mean 樓主

樓主表達能力真係好撚差

純粹知有無用過就睇ip都知
message就應該睇唔到既
所以我情願用限速plan 都唔用公司network

有心做你又唔係真係咁難既。 斯諾登都爆過， 佢地要講機密野D電話都會收埋係雪櫃， 因為cia係有本事係你部電話開後門。 問題係樓主一個普通職員仔， 值唔值得咁做， 同埋做左仲要暗示明示咁恐嚇佢啫。

講真， 呢D同鄉會小職員， D大陸老細唔鍾意咪炒9左你算9數囉， 搞咁多野偷聽你托咩。

電話中毒係一回事， 你話大陸老細特登去偷聽你我就唔信啦。

點解唔換電話

msg肯定睇左
同事同男友whatsapp講咸野上司都知

應該未有加密之前發生？

兩位巴打都好有道理
樓主似係諗多咗

多謝巴打們詳情既回覆,
聽巴打咁講,咁都放心D

公司方面已遞信,因公司涉及政治
上司係會偷聽 公司固網電話
可能自己真係敏感左,只係俾人hack左手機
表達力較差 請見諒

歡迎見工 求証

5撚完未

屌你老母

其實我唔明, 「同事同男友whatsapp講咸野 上司都知 ?」

你地點知佢知呀 ?
上司開開下會叫同事「喂, 你同你男友平時講既咸野笑話幾好笑喎」 ?

成件事就係 「你地點知上司知你地 D 野呀 ? 」
你都無講過 你地憑咩去推測

早兩個月

因為上司同佢講工作野個陣同佢講囉

quote返佢自己篇報導
除非政府政要或者經濟大咖，對於一介草民黑客也是捨不得花時間和精力去打探你那點私生活的。

查實樓主有無佢哋重大嘢爆?
或者你自己有無不可告人嘅秘密?
兩者都無就無乜嘢擔心, 最多麻煩啲,
換機換電話號碼換哂啲account。

仲係有不滿, 試吓搵區議員幫手, 等佢叫差佬或私隱做嘢。當然唔好諗住一定有結果, 好過咩都唔做。

屌一部番工 一部自己用 自己用果部放係屋企咪得囉

想問下 係咁講人思覺失調係咪好好笑
監控App基本上黎講出左幾種
唔識嘅去接觸下

咁得閒裝你？你姓習 定姓奧

2年前已有軟件做到，誰用了我wifi
我都可以睇到連左wifi後之whatapp msg

成件事好變態

做乜要偷聽你

為何放棄治療呢？

「求證」呀

老實講做乜要偷聽你
浪費時間同精力 同政治有衝突唔係得你一個
樓上既巴打已經講左點先有偷聽
你圖又無掃毒result又無
難聽講你似有思覺失調多d

大陸老闆，又係乜乜同鄉會，真係會偷聽都唔奇
反正監聽軟件一早寫晒出嚟，差別係錄完既資料佢會唔會走去聽返

做咩唔可以偷聽，有問題咩？
聽下講咩都好

睇醫生啦

以前有個同事話公司係佢隻牙度裝左偷聽器

請巴打講多小小

已報警,但差佬只係叫我reset部機算
搵過區議員幫手,但因無相無證據,
所以做唔到野

歡迎見工 求證

如果之後冇再連仲睇唔睇到？

有wifi睇紀錄
有app係聽你電話個種
有嘅係cam
林林總總 我都係識半

巴打請問,咁有咩解救方法?
因為成日都有用到公司Wi-Fi
因為咁俾上司知道哂wts msg?

未洗機嘅話Check下手機
睇下有冇apps一直係背後運行 或者邊啲app冇用過個啲
開曬啲apps睇下邊個apps有古怪

除左手機app
即係公司周圍都會有偷聽器？
平時吹水又聽到晒
諗諗我又好驚
公司成日叫我裝埋d冇用app
一係雲端一係通訊app

點樣熄咗機都仲偷錄到？

因為你用緊佢個上網 佢可以搵到你上下載左啲咩
或者下載埋你上下載嘅資料

早排新聞有講。。。香港多左好多

巴打,因為驚得滯已經洗左機,
同埋del哂,奇怪既通訊錄內既電話
請問del員係咪無事?
有無方法,可以查到仲有無監聽等

唔明你講咩
不過洗機係洗曬全部野 除非你連返apple/Google ac

公司係有偷聽器

一係換iphone, 一係睇醫生

巴打唔好意思,我表達能力較差
我只係reset左部機,係咪唔等於洗機?
因為我唔太識,
之前都係叫朋友幫我掃毒

之前就係用iphone俾人偷左
轉左其他機

請問巴打,有咩方法預防又或者知道
有人利用wifi睇我手機
利用app係聽我電話個種

痴撚線公司

其實有巴打懷疑樓主有思覺失調都唔出奇
因為可能樓主講嘢比較混亂 組織得唔好
無乜事實證明同根據（好多時都係我覺得就當咗係真）
我家姐有排又曾經係咁 覺得人地係佢部電話裝咗啲嘢
偷聽佢 話明明無同人講嘅嘢人地都知
我問佢實質係啲乜又答唔出 對方exactly係講邊句又支支吾吾話其實都係自己估返嚟

我覺得最緊要都係要知清楚係咩一回事
如果話覺得人地似乎係偷聽咗你電話 裝咗啲apps
有無話曾經有啲咩 對方講咗咩說話令你有咁樣嘅諗法？

樓主用緊咩電話??
你用得人地Wi-Fi就預咗佢知你上咩網
用Tor都未必hide到
至於佢睇唔睇到你send咩data就應該係另一回事。e.g whatsapp, personal credential. 呢啲野你部電話應該自己會加密
樓主咁驚青都係用iPhone把啦，唔jailbreak 就算冇set password都應該裝唔到偷聽app

拎去電話鋪叫人驗下唔得咩